袁澧林公開擇偶條件：識影相十分重要

係警署影相？

影唔相先

影咩相先*

比狗屌過既臭雞

而《蘋果》記者問袁澧林跟有關疑似深水埗警署的警員的事，她透過經理人公司回覆：「拍拖時間好短，已經冇聯絡。」

一定唔係大奶nine先

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

有冇同沙蛇影抱起攬住咩

袁澧林比狗屌

陳冠希啱佢

平板人,不了